。﹏ 明明我4分 ☆ 剩低只有2分 ]°× [] 〞

去讀毅進都不夠分

屌

點解感情台會變成咁

一嬲都係咁

以前大事大非唔會玩膠
以為感情台手足好有骨氣。。。

佢講得岩架啵 以前波台唔會玩到咁

真牙

唔好咁多口

假使相當勇敢 怎可挽回自身

翠刺判準末釘燉刺針咁瑩粗湊本梗國父渣父本鏟本湊刷翠

x.xxxx

坐車隔離條女玩緊動森 應唔應該聊佢講野

唔聽菲律賓歌

撩啦 反正都唔會理你

我屌

係呢首咩

啲賤男成日拎坑爭做藉口

約女出街，約去集會(芒po 黑警你都一九樣黃藍無別)
心情差，忙，賴落去上街(丫，我又信)
屌佢口講㗎炸
係咪黃都唔知

我問下你哋喇 上年會唔會九月買機票十月旅行玩一星期？
你有心情飛？

真係有

理大之後個人太繃緊

飛左去鬆幾日

屌你老濛

呀 唔係 而家轉左

精遞字郵良分

仲未得咩

你有女朋友
約第二條女去？

好喇
係要鬆下嘅

再講下個到你

咁又冇我自己去

咪撚搞啦

又叫雞

飛深圳一粒鐘
隔離14日

係 叫左你老母

冇回鄉卡

你深圳人唔使

媽媽

我無人島居民

改咗個史上醉美頭銜

看不見的奶奶

屌你喺office笑左出聲

唔准笑

見到仲喺office笑咗出聲

屌你老濛又出膠po

做乜鬼

我有做twitter戰線架 我好乖豬仔

be frd ok？

= ="

面交